Создание структуры для ввода данных с командной строки с помощью регулярных выражений

написать необходимую структуру ввода данных из командной строки и передать результат ввода в соответствующую сущность. Оформить согласно JCC,  написать JavaDOC;

эта структура должна проверять на правильность ввод данных (сохраняя правильно введенные) и в случае полной валидности всех данных – передает их в соответствующий класс в модели.

Создать сущность Запись в Записная книжка, которая состоит:

Фамилия абонента

Имя абонента

Отчество абонента

Сформировать из введенных данных: Фамилия + Пробел + Первая буква Имени + точка

Никнейм Vi

Комментарий

Группы, в которую занесен абонент (Enum с названиями групп).

Телефон дом

Телефон моб.

Телефон моб. 2 (может отсутствовать)

Е-майл

Скайп

Адрес, состоящий из:

- Индекс

- город проживания

- улица

- номер дома

- номер квартиры

Строка полного адреса сформированного из данных п.13.

Даты внесения записи в записную книжку

Даты последнего изменения записи 

 